【I/A】GrandChase 永恆冒險 三小俠 (3) - 日服/國際服 中文版即將推出！萬聖節等大量活動正式開始

官網：

PLUG：

IOS：

Android：

APKPure：

[/center]

呢隻遊戲玩咩？首先要了解佢係一隻育成系RPG遊戲,想速成達到最勁除非你超級重課金

遊戲主要以拖曳式戰鬥進行

平時除咗打一般關卡，仲有咩可以玩？ 咁我可以係到答你
有試練之塔挑戰自己實力，同玩家合力打敗次元獸等等
當然仲有對戰系統 （對戰系統唔係對戰真人，而係挑戰其他玩家SET好咗嘅防禦隊）

之後講下角色同埋最重要嘅育成系統
角色有分SR S A B 級別

當然SR級別嘅角色能力值一定係最出色，但唔好因爲咁而去忽視S角色 。
由於呢隻遊戲要注重覺醒去強化角色（即係要食返自己）加上SR角色嘅入手並唔易
所以好多玩家會選擇突破覺醒滿S角色先。S角色相對好易入手，而且能力。性能技能組都好多好優秀
如果唔係超重課玩家建議集中練咗S角先，因為咁樣都可以好輕鬆玩呢隻Game

一隻角色除咗可以同佢覺醒，仲要同佢砌裝 升Lv 加埋配特性
所以絕對無得好似其他遊戲咁輕鬆升爆一隻人

另外遊戲仲有研究所可以研究技能同埋遠征隊派遣收集資源
新手記住一定要係呢到開晒格先，唔好拎石去抽野

日服上市百日登日獎勵正開始
萬聖節活動下星期開始

愛利西斯競技場好似痴左線咁

台有無話幾時出

之前就勁
而家打人無力 ，打唔入凝萌 豬坦 呢類組合

佢本身無咩輸出 係幫人上buff 。
而家周街都埃及補 月頭又出凜 佢根本無咩機會發動到加攻速

無，但差唔多 瘋狂賣廣告

建議玩返國際或者日服

台版係代理

新手岩岩玩 用左10粒陵形物體去十連抽

係未就留石？ 同埋應該用邊隻角色好？

係，要留石開研究所 遠征隊
開晒先

補師無問題 ，打手可以用住S角先 你開位後可以在抽下

跑主線做完星星任 佢會送隻劍系S角比你
好勁

自己玩緊一波流 開場就隊技解狀直接秒D濕鳩英

係未要6星先可以食自己？
我依家用依隊一直推主線就ok? Thx bro

係要同英6星升到+12先可以食自己

係 推住主線先 打到唔夠打在上嚟問
影埋到時手頭有咩角色
抽人最好用抽卡卷抽

如果你用石開晒研究所 遠征 就可以考慮用石抽下

但我會推薦用石買7日遠征加成

如果要課金 就課新手包 只有新手可以課個種

最抵玩

我係頭50位打到燥
有隻凝萌豬坦真係煩到膠

難以置信 千辛萬苦開印花開左隻瑪琳 係咪升到12可以餵比其他人

SR唔可以餵

只可以2隻sr5星合成 隨機變一隻6星SR
但隨非你覺醒滿左個隻SR先
否則唔洗考慮整走隻SR

隻隻都有用 差在打咩關

終於1001

打pvp打到燥 即刻課金升蕾 一星期整左3凸

無蕾無路帕無人權

救命呀 我想要愛利西斯呀 就黎第2個200抽

課埋佢算

E隻驚慢慢玩啦 留返殷課FGO

課就有 FGO萬幾都可以無

未定日期 應該一個月內

想問你地用IPHONE又玩日SER嘅係咪都係用itunes卡課金？

連FACEBOOK用AN課 平D又方便D

日幣直接課

Android信用卡應該最平

如果為強度 自選卷唔好拎佢

為愛就無所謂啦

新手記住課晒新手包先

為強度就唔會玩
單機Game 我說要誰勁 誰就是勁

我都想要小愛 屌佢老母sr已經難抽 仲要咁撚多隻

而家打對戰 公會戰用唔落

但打關 次元獸 世界王 疊攻速傷害超一流

快搵錢會 多打公會戰 次元獸

平均1.5星期可以用幣換一張SR隨機卷

疊到12星就周圍殺人

未得閒玩住

仲有合成系統

合完無用6星S賣左佢有9000藍幣

可以換2次抽卡卷

入手SR方法除左抽 仲有好多

新手唔好用石狂抽

抽唔到真係冇心機玩 精精地就比我抽到女

首抽極難抽 之後反而易中好多 唔知係咪專登

乜都冇中過 抽簽兩次都路法斯

你地通常係hit time 用A五星合A五星搏佢出S六星？
定係S五合S五？

s角好多都屈機

唔洗灰心

呢隻好勁

唔關屈唔屈事 得唔到想要既

我只會A3互合搏S4

S5會經常互合
儲埋星期五10%2倍一次賣

A唔會進化 浪費進化石

我已經好耐無換抽卡卷 藍幣剩係換進化石

曜日都追加一次 一星期整一隻SR覺醒肥料

我好想要佢 抽極都唔中

好多S角同某d作品角色好似樣

哎屌 幫JIN抽到女神

觀音兵

你地玩咩ser?

又乜撚都冇 屌 繼續齋登入算

賣回憶都要咁撚難抽 真係on9game

1%唔易抽

呢隻game無得急 要慢慢養成

我玩日服

每28日就一條好漢，算係咁
唔急慢慢玩都可以慢慢齊角
200抽天井又可以繼承，根本良心到不得了

諗緊轉唔轉去日服好

國際服冇人肯加我好友

係，唔夠輸出俾你驅得切都無用，我依家滾起上黎有時用小莓+拉斯，儲滿sp一野轟落去。脆啲都死

你抽埋無用嘅人拎去升完都可以換返抽卡卷

成隻game根本好良心

升完嘅人拎去傳承都會回返修練印章比你

覺醒自己又可以升肥料

打公會戰 世界王又可以瘋狂儲章換SR隨機卷 合成又有機會合到

呢隻game急唔嚟 一定要慢慢育成

個印花最後7格都係用200粒禁落去 禁到最後一格先有

應該要升高少少先多人肯加

國際快日服一星期左右 你可以考慮下

如果你進度都玩左咁上下 可以考慮唔洗轉

始終升野都要靠時間疊

我有一次都係咁

最好睇一次 剩10格抽到

算係咁

無課 一個月都可以換到3·4張SR

除左濕鳩SR 最憎係見到S隻冰男
好撚煩膠 有隻比佢搞到打到夠鐘
而家見到戾會拎隻凝萌出黎 打到咁上下一套大技全餐Dum落去黎個冚家富貴

冰狼都算好

而家對面放豬坦 +4隻補 羅納 個堆
你見到都唔會想打

呢班補師黨

下個月出凜之後我一定打殘佢地

台服好似兩日後就開

原來咁快

豬坦，檸檬，羅納，金，賽格，神父，舞女，AMY

呢個組合極度煩

想問有無公會收人 入左個幽靈公會R公會幣

打完7-9係咪有SR選擇卷 點解我揾唔到

3-7-9啊 第3難度

原來係咁 有排打了

呢到無開公會

你升下之後應該就可以去到活人公會

選拉思

巴打個公會有無位.. 13萬戰

我都係早果排刷首抽 JIN + 拉思 之後活動張SR中多左隻拉思變強1

有得強咪好

賺左

我公會最低要35萬戰

幫你唔到

新手你求其搵個公會，升到28萬戰應該就好多普通公會收

唔洗太急進住

谷攻擊隊戰力比較簡單，易過防守隊

首抽小愛 應該選邊隻比較好

打手就拉思 路帕 到後面都係現役

Pvp防守隊羅納 賽格

如果配小愛呢隻功能型打手 用路帕會比賽好

加攻速射人超爽

但係強加好少戰力. 我其他仲用緊S

你升埋訓練所就好多

覺醒一下加4-6000戰力

訓練所就加超多，所以要慢慢玩 急唔嚟

長期破案 真係頂唔順 都係要整套5級裝用住先 遲D唔用賣Q左佢算
卡撚住

明天台服開，大家會去台服嗎？

不了 開個Ser都拖咁耐就知唔撚掂 睇劇情轉個英文隨便睇 韓服就話睇唔明D公仔姐
都唔知預約左幾耐了 仲搞咩封測 好笑 屌你老味我6日唔夠就7隻SR係國際日服
無必要去台服

玩咗兩個月都無你咁多

6日唔夠7隻應該係課金包全買?

咁恥撚無記錯有玩開FGO嘅，以前仲有係FGO果陣成日見到佢
對課開FGO嘅人黎講GC D課金應該唔算點貴

可以既話加埋我好友呀

簡單佛心公司

無 淨係on99買左3千粒開印花之後煲左4日

幾多戰力啦

14萬之嘛 無錢 想課錢

我都係岩岩第7日玩 得2隻SR 加個好友一齊玩

Kali

已加

而家有2-3次10抽 留定抽好？

睇到巴哈又話mari好勁 真定假

留

信巴哈不如信我

起碼我都有38萬戰力

有卷就可以抽而家隻補

好屈 而且係專屬池 出SR必中

打關清怪就好用

傷害唔突出 pvp唔會用
可以等韓服最新超越覺醒睇下有冇改

唔好課錢
2000石得2百萬 勁少

買7日遠征2倍 去洗錢
掛一日連埋次元獸 對戰 一日最少500萬收入

我自己睇skill set覺得ley勁好多

擺明曲線玩野嫁啦

蕾到而家都係韓服最強法師 傷害差幾條街

唔搞咁多 總之比我搵到機會就一套亞莓全餐 我D隊員都係圍住亞莓轉

信我 打到後面亞莓打人都唔扣血

係隻蕾太屈 唔係亞莓弱

對面多補坦 亞莓打幾多傷都無用

希望佢超越覺醒會執執技能，如果唔係去到後面只會見到 蕾 拉思 凜 呢幾隻無雙

相反蕾有減少50%治療量 根本痴線

唔會理 自有方法

你可參考 九月
佢主用莓。

我自High下算 反正所有人都要抽到

課金啦

嗯，如果用莓，要有集怪同推怪，唔係一散開就無用

一開驚就用緊JIN 用到盡 呢隻兵就真係屈喇苦勞

準備緊一次過覺雪利樂去20 有覺醒料無錢
其他野可以在肝 錢真係難

痴線 12先岩

遠征賺錢 買兩倍 1500石

之後狂打次元 pvp

已經狂做 所以先有咁多彩球

入公會 而家打世界王結算都幾百萬

有打 不眠不條煲左成個456日1 返工都係到打覺得要休息下

都幾癲

小心爆血管

都係退左家陣果個搵個新會算

挑醒返 聽日更新完先做所有日任個類野
包括換key

因為有萬聖節活動 你而家做左會拎少次野

例牌11點一到就解哂日任

我應該早d提你地

次次開活動前一晚都唔好搞野住

TOO LATE

而家防守隊有真同凝萌硬到仆街 有乜打手破到

有冇巴打玩台服

想做老屎忽

用埃及補 在用隔離戰術

拉開兩隻補同豬坦在殺補先會輕鬆好多

用自己一隻坦隔開對面坦 在撞敵人補師去一角

之後埃及補放法杖解buff 蕾 拉思 路帕火力轟就可以

如果唔係代理都會考慮下

台灣代理無見過好野

開始見到D 12星愛利西斯
火事力場鎖血AI連技昇天郁都郁唔到解左狀態都殺唔到

小愛唔難打 你想玩打架練隻埃及補 長期消佢buff 或者等月頭出凜

有練 整體都唔夠做 拉開左就咁就車死我3隻 就黎打死佢識自己出技返補師
拉思 萊恩 賽格斯就易打
講緊同佢地有戰力距離既時候 愛莉西斯就打唔撚死 會突然之間無端端唔知點解 死哂
因為打緊D高自己8萬戰力既人

咁人地戰力壓制你 無得打好正常

係呀 所以我意思係其他有戰力差距我都可以拉開用利樂亞莓一套秒
有小愛之後要快D 12星

新手 想問啲Gem係咪拎嚟抽10連就得？定有其他用？
利申 20抽咗 30lvl 一隻sr都無

小莓+蕾強拆豬盾

唔駛拉開，拉開你殺唔到豬盾的

而家個LV唔洗擔心呢D

依家有檸檬池，好快就成街都係

有乜所謂 我全都會有

最重要係12左最中意個D自High先

係咪有人玩緊中文版了

玩緊！
刷緊首抽！

首抽點先為之好
頭先抽完得一隻s

唔敢再信台灣代理

今日開萬聖節活動 打晒啲關解唔到仼拎幣

一早

整隻打手SR

我衰 唔記得一早提你地活動前一晚唔好打任何任務

加油刷 有唔明上嚟問

抽中路柏斯
係咪開得

係
S打手搵佢

S補師用修女

打關會送一隻S劍角 奧利維亞 神角之一

記住唔好抽野 用石開研究所遠征先

仲想問埋張s卷換咩好

想要打手就我上面講條女

補師就修女

打手路柏斯唔夠？

補我有依隻

呢隻除左pvp外就無用

Pvp神角 其他就

推圖拎埋個隻法師 輕鬆爆機

明白

法師係上邊條女？

拎咗了
清緊關

佢隻召喚獸前期都可以當坦用下
補師回血可以回埋佢隻野

好既 唔該曬！

自巴哈

你有無咁刷
快好多

台服呢個版本係咪無愛利西斯
唯一令我有興趣Down台服係可以買返愛利西斯套時裝

應該下個月先

一個月出2隻人

唯有等復刻

一開服 第一個十抽 開得局

買瑪莉先啦

遲下聖誕實有其他囡囡衫

洗
起手抽打手

可以呀 呢隻好用

咁送 果隻s 應該揀咩好？補定坦

你拉返上少少睇我推薦個幾隻

打到難度3前應該唔洗坦

開得局？

拉思開得 但係要等世界2岀橙裝先勁

開得 路西法PVE好勁 清怪好快

電腦三小俠最鍾意拉思

唔好喇 本身個角色唔中意

4個位有晒 咁s角簡邊隻好

呀梅開唔開得

路帕斯打人都好勁

選法師 拎遮個條女 或修女補
你抽呢幾隻得舞女係pvp有用
其他個幾隻都係用嚟整素材

可以 無問題

推主線？我見主線送果隻係 突型黎

係咪打到之後可以揀角色

未有jin之前都冇用過坦

想問問剛開台服, 抽了好多次, 10抽中了賽格特
可以開嗎?

日服既朋友有無興趣加個好友.

賽格特多控 都OK呀

首抽瑪琳點睇

開得

我想要女角阿
成日都出男角比我屌佢老母。
我唔是gay的

除咗首抽抽到SR之外 玩咗1個月400抽一隻SR都未中過 靠活動公會戰保底先拎到

刷左三十次未見過sr
第三十一次係第一次見sr就係咁
請問四星換咩好

岩岩上電視就係你

S我覺得以下幾隻會泛用啲
補:祭司
劍:西洋劍
坦: 茉莉博士 豬坦
弓: 狼人
法：拎住把遮條女

絕大部分SR>>>>>>>>S

之前玩過
舊ac嘅角色勁定岩岩新開個個角色勁
新ac會唔會多好多新手獎勵？
玩邊個好

啲B級角點好？賣？定等fusion

咁好彩

台服有冇人開公會?

我可以 晚上清人在加

咁樣ok嘛

10抽2隻我都試過一次

勁難

最勁見人上網貼圖有3隻

我都見到 全部都痴線佬

btw 萊恩 瑪琳係咪比較渣嘅sr? 爬過文呢兩隻評分無SS 而且聽講萊恩係唯一一隻SR pvp唔洗ban 因為食傷都食死佢

我無咁有恆心 就咁開就算

想知肝唔肝 想養生一下

可以好hea

呢隻可開？ 刷左10幾次

屌你抽到就開啦 仲係到問問問

除左坦都開得 每個月送一隻隨機sr唔洗執著刷首抽

繁中個首抽pool其實有無SS?
想刷隻莉黎玩吓

其實首抽最好係咪首頁個隻SR?

無野啦自膠 繁中未出莉

請問各位咁樣首抽係唔係可以開

上網睇過d評價好兩極下

如果開得既話升邊隻先好

Thanks

開得？4星要揀邊隻？

唔推薦佢 瑪琳只有推圖作用

賽格斯放防守隊神英
打關打人好普通

建議拉恩 路帕 莓 呢幾隻

我玩日服

呢到無一個集中公會

應該可以刷帳號 唔洗del game
2-3分鐘刷一次

萊恩係pvp最弱勢 完全係一舊無作用嘅肉

瑪琳打人就無咩力 只有推圖作用

但後期有蕾就取代晒佢

不過韓服準備出超越覺醒 可能會強化

突然間今日多左好多人

有老屎忽係到就幫下其他新手巴打

用瑪琳開左局先知佢廢

最緊要有愛呀

幾個月後先會比人取代 冇所謂啦

下一抽即刻抽到莓 4星應該揀邊隻好？

想問下中文版個APK檔係咪唔同日服/國際服架

首抽就係呢兩隻 始終走唔甩刷嘅命運

10 coins活動終於抽曬 果然最後先開到SR卷

係 台服係代理

日版？

入住幽霊公會先啦

屌佢老母 好難抽

首抽有冇得抽小愛

中文版得一開始7隻

圖鑑睇

小愛第一次更新先出

出左小莓 但聽講唔勁？

A.b既3.4星英雄
應該合左佢博s定係賣黎要藍水晶

A3合成 搏S

唔出就星期五賣

要好高技巧

唔係話唔勁 但前面有隻蕾係到 其他法師都遜色左

其實最賺係5星s合s 博上ss 或者拎到6星s 等禮拜五賣
玩韓服 但最近開始無乜動力玩

而家係封測緊？

所有服 公測

有冇三小俠之前隻黑色用單劍，手套有粒珠個隻？

羅納

隻game無 真？ 圖鑑搵唔到

台服你等多兩個月先啦

一個月出2隻

下個月出小愛 愛咪

日服 國際服有

用保底卷拎到小莓了 三小俠團聚了

努力玩 唔明多d上嚟問

打到世界3最尾個關 見到相聚返有啲感動 諗返起以前pc版試練之塔三小俠第一次見既故事

中文版開左個新公會叫三小俠GC

同埋想問邊隻補C最勁

一定係愛咪
S就綠毛祭司

咁我S卷揀佢啦

萬聖節活動要接幾多粒糖先換得哂啲嘢 玩小活動仲肝過刷fgo艦b

啲裝一定要由1lv升上去？
好似打極都唔會有新裝出咁

原來冇...咁S卷揀邊個補C好

之後推關會送各職S 5星+9自選卷所以揀自己鐘意既都可以
一開頭送s自選卷
冇補揀綠毛 冇坦就揀茉莉博士/豬坦
綠毛之後可以用嚟突愛咪
茉莉豬坦用住等 神坦Jin

THANKS

有套裝 每個世界最尾Raid關 頭一次通關會送素材 可以用嚟合裝 每星期一reset

Pve 愛咪

Pvp 攻擊隊 凜
防守隊凝萌

係咁今個活動先咁

之前就咁玩下大富翁 同 開格仔

寧願開格仔 直接課金就拎到隻SR

呢隻game肝唔肝?

屌終於做到次歐洲人

路帕斯得唔得

可以肝到我咁 開始玩5日5夜瘋狂刷都未打到最難既日任

咁我都係遲啲先研究下

呢隻驚太易有SR 好Chur

啲A英點處理好

卡戰卡關 應該可以點做

刷左咁耐 得萊恩一次咁大把

新手唔明做咩要嘥咁多石去擴張研究所先 依加好似無乜用咁

因為升級時間幾何級數咁加上去

因為D石除左開位同埋買加倍之外就無用

你唔係以為自己咁歐抽親都SR呀

成功人士現身說法

養生又得 肝又得

初期辛苦小小打哂第一關先 開左整裝果個副本就可以養生玩

我都無去台服 繼續日服穩陣

落後得太遠 而且對台代理無信心 事前登錄5萬人都無

我日服都係玩左10日

無話落唔落後既

講緊佢個版本落後

日版op

而家升招要技幾日

唔用研究所 升能力戰力差10幾條街

俾你就算抽到覺醒滿角色 戰力同其他人都差好遠

唔開遠征=無資源 呢個遊戲最重要係錢

想玩LEI / JIN? 希望聖誕會有掛

未升裝之前我覺得錢大把

換左個公會即刻成排次元獸打

但係全部都140lv

接糖果有冇咩秘訣 又要避南瓜 但又行得慢

起手頭1星期咪肝囉
如果你打晒主線 副本個類野 一日玩個半鐘都差唔多解晒日任

唔打pvp好多位你隊野夠勁就可以掛機過

羅避 萊糖

去到百幾分已經避唔到

245分 成個Mon都係南瓜 密過Neir 成條線咁壓落黎

有咩公會推薦
利申:28lv,60000戰力左右

痴線活動 好在D獎唔太重要

用iphone x 玩 d 字細到睇唔到

用緊iPad pro玩

諗住拎完2個箱就唔打

專心拎2個鑽箱

係咪都應該開晒遠征嘅格仔？有剩嘅格仔拎唔拎啲廢角去打住先？

係

仲有技能格

新手一問事前S4星換咩好?

想問下有兩隻同星S 英有冇用
會唔會要食番同一隻英黎進化覺醒果d野

食同英6星+12升1紫星 s英6紫星可以轉做sr升紫星材料

如果拎黎合成會唔會好哂

冇用既咪合 搏sr/星期5賣

合既話要5星合5星

用xs玩 遮撚咗下面開大個個數字
睇唔到幾時夠40開大

屌你

如果我唔拎登入獎勵會發生咩事 想等到出新sr先拎

我都係 好爽

得6日時間

進化石選擇卷一定要拎

好緊要

自選個張S揀邊隻好？

我直頭未撳 唔係係信箱

30粒糖先得10粒 好唔抵

你咩服呀

你拎隻修女補啦

有2隻打手了

10粒都好重要

我個個星期都要整1-2隻SR覺醒肥 就係靠佢地

等下星期幫拉思整左2件橙裝打RAID世界2應該會好D

家陣乜肥都整唔到住 得一隻突滿骷髏弓

請問開晒遠征格同技能研究格 d石仲用黎做咩好？
同埋54格有1張SR果個活動你地幾時會用200直接開？定都唔會用200？
宜家開左36格

差唔多最後5-10格先會用200開

計下機率就知

日ser
打算整哂右邊有紫星嘅S英連埋Dr molly加埋豬坦上哂12星之後，先開始搞SR覺醒肥
想問有無問題

新個隻弓勁咩 唔好上molly 上sachi好過

買遠征隊2倍賺錢
刷多轉曜日拎進化石整肥料

最好一定要追加星期5 6 個關補師石

一場有400粒勇猛之石 拎嚟升訓練所
超重要

點解明明有果隻進化石都同唔到工會成員換

坦整豬坦 仲有副官 蒙眼佬

副官招神拳叫ゴットブロー
又係可以一拳秒蕾嘅怪獸

你係咪上限到左

平日我81lv豬最多換10粒

星期一可以換20粒

Sachi有凝萌做最上位版所以應用唔著？
新弓nea個造型好岩口味
所以升隻十二星放倉擺

呢隻野打次元獸 世界王幾勁呀 好高傷

我之前係用ベルガモット 到而家間唔中都用會
招大清怪勁爽

無SR其他單體角之前睇黎都要用住佢過日子

無衝突 防守隊可以落晒

同埋練左都唔會晒 呢隻game可以將練滿覺醒嘅S卡
傳承做同一職業嘅SR覺醒料
連修練印章都會還返大約7成比你 廢物回收

防守用 sachi好似係唯一一隻可以復活死人

的確係唯一一隻

但後期愈嚟愈多妖魔鬼怪 佢嘅影響力就低左

之後仲有隻zero可以秒

最期待下個月個兩隻

迪奧 凜

全部pvp角

鐘意打人多過打關

特別係砌防隊

換都未換過就灰左
係咪俾人換左

係會俾人換左

韓服 新玩法 超越覺醒

樣都變埋

有冇識韓文嘅巴打解說下

有寵物 有連線系統

日本仔翻譯

寵物系統
1.要抽
2.S最高級
3.各寵物都有獨知嘅等級熟練度以及1招技
4.最多帶一隻出街
5.條友話未肯定 ，可能對應某些英雄有追加能力

超越系統
1.暫時開放 小愛 莓 利樂 羅納 愛咪 （其他角色在慢慢解放）

2.可以用覺醒肥料超越到3階段

3.3階超越後可以界限突破
突破後應該就係變樣 改勁技能

咁快又有新更新

小樂

一星期點整到一隻SR覺醒 反而唔夠怪物卡用

錢又無 卡又無 仲要升職業LV

序章 5個小隊技能任過唔到
打最後果關都係出得3次

無課方法

首先整一隻要350粒進化石+7隻S相同角色

例如你想集中整補SR肥

星期一公會交換 換晒補石1x~20粒

星期五曜日地城追加多場360石=30粒+800個勇猛石

星期六選返星期五個關曜日又可以拎30粒進化石+800勇猛

我上面3樣做完有80粒進化石

另外平日公會石只換補師石

依賴只選補師石 怪獸卡
幻影之塔都選怪獸卡 或英雄卡
幻影之塔怪獸卡好肥味 勁多黃金豬 100%強化成功

合成方面

Hot time A3互合搏S 無就星期五賣

其他職業S角拎晒去升五星互合 搏SR 或者搏一下佢出你用嚟升肥料個隻角色

以上兩樣都無就星期五賣

保底一張S6星有9000藍幣 500修練 （搏到有雙倍就肥仔）

藍幣用途 （買晒你要嘅進化石 1萬藍幣買20粒）
要係咁覺醒就唔好去用藍幣換抽卡卷

最後要確保七隻相同S角

1.靠合成出
2.幻影塔選英雄卡 搏你要嘅職 在自選
3.週任必有一隻
4.公會殲滅戰打夠又可以換
5.依賴做夠2200幣買自選S

大約係咁一星期一定整到張

我上星期整左2張 有好多活動 又有新關

真係過唔到比石秒過

或者你放1個勁打手 一隻補 2隻未升過嘅雜魚出戰

係咁刷技能慢慢打

錢靠遠征

怪獸卡靠依賴 幻影塔
仲有Pvp幣換3星怪獸卡

職業等級賣S換修練 慢慢升

開始升等級係難 升到無野好升 好似我咁長期有3-5萬修練印章係手

進化石點拎得多
一日打一次得10粒

換走哂堆SR就過到
原來秒太快

時間決定一切

睇我上面堆字海

課金抽怪獸卡 210石30張

係咪太細個既回憶 好多人唔記得

想搵人幫手睇下開唔開得局

除左坦之外既sr

iPhone x玩點解唔係全螢幕

依加啲廢裝我升到+5就無升
應唔應該繼續升上去？ 啲勁裝好似有排刷raid?

同埋有無話一隊入面有邊幾隻職最勁？
Eg一坦 雙劍士 一補師？

唔知

升+6 +3 6 9 會多少少能力

勁裝刷raid

無 睇情況出角色

4隻角色任你配

怪獸卡唔夠用應該點做
4 5 6星個啲

而家戰力6萬幾開始卡關

btw 寵物有冇得出返以前個啲
菇菇 PvP 右上舊石一野彈人落街

玩咗日諗返細個啲回憶

D仆街80幾lv仲塞係金1 場場都打d 100lv 7，8星
差成6萬戰力 係咪低能 小兒麻痺呀呢d人

仲要坦加補 完全打唔入

真係唔知呢d東巴係點解會卡係到 日日都唔打定點
全隊都係7，8星 幾隻坦劍補

4,5,6星個啲豬卡好似活動換/通關送

睇返前幾個我嘅回文

下次放係po頭啦 雖然都冇人睇

下次整理下

希望有人肯睇

睇咗 唔該晒巴打

我今晚都係整理下個常用問題集

下次直接瘋狂copy先

有唔明多d上嚟問 加油

熱鬧了

D印花係咪下期都仲用到

想身痕想課

邊種印花

抽野個個花

開格仔個隻？

個種無得留

幾百個係到而家

就嚟月頭 應該好快又開公會戰加倍活動（一星期）

好爽 贏一場6000貢獻幣

課啦 至小課完唔似fgo得個桔

呢隻game抽返嚟嘅任何野都有佢嘅用處

我覺得已經算好有良心

唔係話想潑冷水
不過應該都係呢一兩個星期內嘅事
新屎坑三日香
利申日ser開果陣先開始玩

穩了

呢隻game要長期育成

唔太適合速食系玩家

無課小課練一隻人都幾耐下

仲要升研究所 訓練所

唔岩課金系玩家
越良心越唔課
越黑心越要課

我見我一位朋友成份人工拎去課FGO

話要抽水著尼祿寶5

萬幾蚊乜都無已經開始覺得赤

呢邊我抽到一隻本體 自己慢慢升肥料養成

玩三小俠 艦b好佛心 FGO不了

想請教下 S5星+9 合 S5星+9 會出咩
出6星？

無課新手一問

中左拉思,亞莓,路柏斯

應該會整隊 拉思 路柏斯 豬坦 綠毛祭司

仲有咩S級必留?

唔留果D,係未互合?等星期5賣?

爬完文

A3互合博S
S4互合
S5互合
(好似係)

入坑留名

3星將係咪除左賣 都無咩用?

有多餘evostone既話 a5互合係最抵 同埋唔好s4互合 要合就s5

b英升完6星開圖鑑就可以賣 a英留返黎合成

明白

中文版有冇人開左公會?

咁S4點處理

升5星囉

隻game洗唔洗好肝

好

自選揀邊隻好

also 魔法英雄

日服德政

27號送自選卷SR一張 （唔包真 凝萌）

拎佢無死

如果已經有呢

繼續拎 凸滿佢

呢件覺醒咗一次
之後抽中阿莓 點搞

無咩點搞 你防守隊照塞佢入去

應該轉升阿莓定繼續升呢件 ?

你肝既咪升亞莓先

兩隻一隻升無衝突

你之後唔滿意可以拎6凸個隻傳承做SR覺醒肥料

齊

我而家已經後悔緊dum哂d錢同料升sr 肝左5日5夜都未有隻100lv

邊有咁快

呢隻game無得急 急就出事

日版新圖

這隻綠毛中暑了！救不了！煮了吧！

綠毛牧場

超越覺醒5人

究竟幾黑仔先會拎齊mari同arme

2個月全部夾埋先400lv

巴打 我應該揀邊隻 同埋順帶一問
啲彩虹球多數用係邊？
首抽2sr唔敢抽了

開研究所 遠征隊
買遠征隊報酬兩倍

咁狙擊s揀邊隻

pvp防守可以揀羅納/賽格特 羅納pve都有少少用 真係諗唔到揀咩可以突拉思
開晒遠征同技能格可以留返黎抽之後出既sr 隻隻都有用

唔該巴打

用藍水球抽算 刷首抽刷到驚

點先可以換隻拉思

活動 3-7-9

3-7-9

新玩唔明

我覺得好易抽 新出既得小愛同小樂冇抽到

過左第三難度既7-9就有得揀

80抽得首抽一隻 thx for 些牙

綠毛補師係咪指哩隻
s補佢最勁？

我覺得練sage不如練sachi

我個陣首抽愛咪 都係靠佢啲活動拎到拉思同蕾 之後60抽唔中小樂 50抽先抽到jin
最好彩係10抽就中凝萌

睇唔明啊巴打

綠毛=賽琪=sage sachi就係另一隻

日服27號送自選sr 玩台服不如玩日服啦 雖然冇中文

洗鬼識字咩

正常100抽一隻

死神弓啦
打次元獸好用

點開第3難度?

打完第2難度

冇哂心機玩 登入下算

唔洗係咁抽

正常玩玩下跑活動打公會戰就齊角

想問下有無評價網 實在唔知邊S要練

我覺得攻略網無個得

你想要隻S做打咩關用 我直接推薦俾你

冇心機又冇乜時間 唉是但啦

有無方法可以不停刷首抽唔洗重裝

巴哈

有呀

用遊客帳號登入
之後去左上頭上有個用戶中心之類
有刪除帳號 之後輸入delete

之後佢會彈你出畫面 你入後去頭像個到登出多次就可以

大約係咁

新手任都可skip 幾分鐘一次

咁...邊D可以諗都唔洗諗就拎完石就合左佢

刷左成個鍾都無隻SR

用模擬器多開好快

s英推薦豬坦 波賽冬 olivia sage sachi 中文名唔知

其他都廢廢地

自推下

再唔補炎上到佢燒春袋！

竟然係巴打 係龍絆都見到你

thx

防守隊豬坦 舞女 蒙眼佬坦

攻擊隊埃及補

次元獸 奧利維亞 死神弓

打關
拎遮條女法師 修女補 奧利維亞

好似愈來愈多人玩

sr混血拉思 s 鬼火媞柝利克 s熽魔拉塞爾 抽到呢3隻,s個張換邊隻好?

有冇圖 唔係好識中文角色名

任揀咁著數

另外想問邊隻sr最勁

拎奧利維亞 遮女 修女 凸6星

其他唔洗點用住

無話邊隻最勁

隻隻定位唔睇 睇你想做咩

比較萬能嘅係拉思 可以打任何關 包括pvp

推薦升爆佢先一定唔會蝕

遮女 修女個名係?

修女係小羊賽琪?

遮女 係熽魔拉塞爾?

咁換修女定奧利維亞先?

依家可以換一個

係 龍絆 公主連結都有玩

有打手就換補先
之後在換奧利維亞

呢隻

星期五賣英係一隻一隻賣定一炮過?

咁防隊其實係要黎做咩?

一炮過 一隻隻都無分別

10%2倍

Pvp人地打你隊防隊

公會戰 淘汰賽都係用呢隊防隊

就算你一次過賣一堆，個系統都似係逐隻英去判果10%，好似係

拉思好型棍

之後仲可以點換多隻s級而唔係抽?

公會塔 法師塔 週任

請問有無公會收人

Thx 仲有上面果位

你係台服？

呢邊應該比較少人台服

公會隨便搵個入去先啦 努力打次元獸

係巴哈搵大把

做依賴任拎幣買S自選卡

幻影塔選英雄卡

週任一張

Hot time A3星互合 搏S

想問如果A3合A3出到要嘅S4果陣（隻角咁岩係用黎覺果隻）
會唔會寧願比多少少進化石都會由S4升上S6

早知入黎爬文先開局

你要覺咪升囉 6星+0上+12好晒錢

會

緊係會

升到佢覺醒6 如果你到時無用仲可以拎佢去傳承
變成同職SR覺醒肥料一張

用嚟升左lv嘅修練章都會俾返約7成你

想問一下裝備個d,係唔係一開始打到返黎個d直接升上去就可以?

一開始有咩就用先

升+6夠 唔洗安全強化

今次好黑仔

點做傳承合成做一隻6升英?

傳承系統係拎當前覺醒滿嘅角色去變成佢在上一級嘅同職覺醒肥料

例如你覺醒滿6次嘅A角弓職 拎去傳承就會變S弓職覺醒卡肥料一次

S6星覺醒滿劍職 拎去傳承，就會變SR劍職覺醒肥料一張

想問下，A3合S失敗，出A4, A4/5會唔會合黎博S5/6?

唔會 等星期4賣

因為A3太多貨

A4 A5又要怪獸卡升 無咁多資源

另外，照樓主咁講，其實抽到1隻SR之黎，要升盡佢都係6個星期左右嘅事（假設冇再抽中相同SR）,因為SR覺醒材料可以用7隻S傳承黎合，啱唔啱？

明白，係資源問題，thanks!

係

當然你有課金會更快

就算抽唔到SR都有S升做素材

出新英就一定有獨立池
出SR必中指定個隻

如果有錢 又想快就課專屬池

咁照咁講，背包只需要留SR,A,同埋A3咋啵，其他都賣得

新手就建議搞一隊攻擊隊先

起碼pvp打人都夠力

防守隊就要升8個人 而且好多配搭

對新嚟嚟講 起4隻先點都比8隻好

同埋S好多都有用途 打唔同關卡 或者某幾隻落防守隊仲屈過SR

S角色都可以進化成SR 但覺醒就一定要搞肥料升
（呢個之後在諗） 而家主要投資左一隊攻擊隊先
打關打人都可以用

萬用隊=真 蕾 拉斯 愛咪

S都有唔少有用

同埋角色愈多愈好 到時派遠征你要5隊
一隊4人

打世界王都要用3隊打

S可以嘅話一係直接升6級覺醒完傳承做肥
一係就S5互合

如果個期你要整凸SR法師角色
咁你抽到 合到嘅S法角就唔好賣

其他就可以等星期5賣

呢隊的確係幾萬用

打關打王 可以掛機

打副本高難度就要手動啦

打人就好多變化因素，最好自己捉摸下

唔明在上嚟問

sorry,我打錯字 想講SR, S同A3

pvp卡左成個月係金 再上要打3000盃 cls

你而家咩隊型？

我對近戰比人打到得返前60名
而家練左4凸蕾即上前40

下星期完凸埋應該就可以保持係40名內

證明隻野真係太勁

有蕾足隻on9野一定要優先升 勁到離譜

雖然都有豬坦剋佢 但都真係好勁 傷害比巴哈仔推薦嘅瑪琳十條街

唔係 我都仲未輸過 之前冇咩打pvp 贏一場先加10幾盃 依家1300左右 幾時先到3000

要追分唔難呀
打新手 勤力打一星期應該都3000啦

聽你講用石開嗮啲slot先
宜家得一隻sr是否正常
btw我隊野dps好低

巴打坦起手唔太好

可以的話最好打手起手

呢隻坦除左pvp其他都好完美

DPS玩耐左自然升，研究所 訓練所都會有影響

裝備盡量係hot time將武器 副手+6先
防具唔洗理

你打到難度3 3-7-9完左可拎自選卷
記得拎拉思

SR都係玩玩下就愈來愈多

除左抽 公會幣 都可以換SR卷
仲有登入獎勵 活動之類會送

有既裝都已經+晒9
唔知挨唔挨到去難度三
宜家先難度二打完海圖
某啲要dps要求既關都有啲泯水

個d要求參考數未嚟 唔洗點理

你有隻萊恩 長期開變身其實好難死

隻野打關神坦

打錯未。關卡戰力參考數值唔洗理*

拉恩 sr槍 修女 同焰魔

想問真同蕾係邊兩隻?

焰魔係邊隻

有冇圖？

真 同 蕾

真台灣應該3個月後

蕾就2個月後

第一批新人係 愛莉西斯 + 愛咪

隔一個月後到利樂 + 蕾

在隔一個月到 真 + 凝萌

以上係台服未來會出嘅角色加時裝

想問我抽多兩隻修女 升左假5星修女個兩隻可以點用

假5星？

咩係燦爛的夏尼

升左隻5星修女

另問sr升到12點再升 我打pvp見到有人40lv

新手一問
我而家應該要點組？啲紫色凸嗰啲仲未明
之後應該留石抽邊隻，已經聽巴打話開哂研究所
點樣賺進化石（除左做委託同公會換）好缺

透過合成獲得6星英雄點解

重刷到有sr先啦

諗住咁玩落去
如果要重刷 有冇得張新既ac連番fb唔要呢個帳
而家呢個連左fb

唔刷隻S起手？

幾分鐘刷一次好快

紫色星即係覺醒

本體升完一隻6星到+12 在餵相同6星+12就可以覺一下 共6下

或者用覺醒肥料

好似可以刪除帳號 你上巴哈搵下 有巴打好似有係個邊出文章

兩隻5星+9 互合 變6星+0隨機一隻

如果係解週任 可以升下B角互合
唔會點浪費素材。

當然最好就用你唔需要嘅S5互合啦

呢幾隻都係抽番黎嘅s
有冇話邊隻起手好
而家重練

答返上面個位巴打

你拎左隻打手SR起手 開位先

之後就打關打到有自選卷在拎一張SR

跟住留石等專屬池出先抽 因為會必中你想要個隻人

收到哂 唔該巴打

萬能型=拉思 打咩關 到本 王 pvp都係手超優秀
有練實無死

Pvp攻防隊都可用嘅高傷射手 = 路帕斯

防禦隊 最強煩膠 羅納 賽格斯

推圖用 瑪琳 （唔建議拎佢住 要升到好後先叫有作用 而且都唔太突出） 用S遮女法師好過

推圖pve坦 萊恩
佢打pve好優秀 有佢變身掛機基本上無死 打副本又可以幫坦 打pvp就比較弱勢

而最後仲有隻亞莓，超高傷 爆發一波型輸出 技能冷卻比較耐 生命力 自保力比較差

瞓先 唔明之後在上嚟問

加油

連左刪唔到

而家得番電話號碼綁到

連左咪係Game入面刪返

想問啲套裝著左
用工具解除綁定之後其他人著唔著到？

最好唔好解綁, 因為太浪費資源, 賣出去打個件好過, 橫點加9好易

BTW解綁之後其他人係著到

哂左3000石10抽先睇到呢個post
呀莓同拉思，邊隻強到100先好啲？
同隊有S坦，補6星+12未覺醒
同埋小隊技最好係揀咩？
用緊加速，復活

無知一問 唔解綁點賣 物品庫唔見

無野了

lass
+sp 盾 加速 復活 消buff/debuff都有用

真+拉思+路法斯係咪應該揀多隻愛咪

pvp應該升sr槍定拉思好

整唔個泰羅卡騎士團裝好

定留黎整親衛隊裝 個d材料係咪有限

Pvp呢兩隻都要升

副本一星期重置一次 材料數量有限
俾邊個先自己取捨

愛咪打人就派唔上用場

主流係未出凜前 最強攻擊隊法師係S埃及補

長期消Buff

凜出後就將埃及補餵比佢

揀愛咪唔會後悔 好好丁

回Sp 無敵 無消buff 浄化呢幾招主流pvp技

特別係回sp個招 萬用技 打任何關都用到

愛咪除左打架無咩用途
其他都好完美

想打人就練下面呢隻，到凜出之前都係最強攻擊隊補 沒有之一

岩岩合拎左隻野合左變野豬隊長

d金消得好快

s級會唔會合到上去sr?

d a級英係唔係拎黎賣only?

我都係諗住砌下裝先 依幾日都得閒玩

點有d7lv以上裝

除左打pvp仲有無咩方法可以快速有好多金

解任解左好多金但d金用得勁快

抽中呀莓 起唔起手好 定刷拉思好

買遠征雙倍 叫5隊去返工賺

打次元獸

睇你啦

之後卷都可拎拉思

台服得世界1

日服出到世界3

唔同世界嘅副本都唔同 ，裝都愈來愈勁

咁起佢啦 唔該哂巴打
Btw 起手4星卷簡小羊補定仁慈女王好？

會 我合過3次

S5互合變SR 體感1%

A都有人將佢升到變SR 但首先要有愛+大量投資

無咩特別A4以上拎去賣
A3互合搏變S

記住hot time合 有加倍

我地新手洗唔洗開左圖鑑拎石先

唔係好識中文角色名

你有隻勁打手 可以拎隻 修女補先 在搵多隻近戰係前面頂住
我諗難度3前應該唔洗用坦

如果想安全就搵隻坦補先 海馬坦會幾好

海馬坦 修女補 亞莓 加多隻打手

（推薦劍士奧利維亞）萬能強角 打關會送 做晒星任

等你有多餘資源先

開圖鑑都要錢 進化石去升人

你有石就開研究所 遠征先

唔派人遠征返工賺錢會唔夠錢用

姐係呢兩隻
啱啱見你推薦 打人係第二隻 修女應該第一隻？

海馬係呢隻

係

完全正確

海馬可以用到有萊恩 先換走佢

收到哂巴打

s5星合就可以

a4全部持去賣 a3係指咩

又係我
對戰pve 嗰到 嗰30次係唔係每日最好打哂佢？
有時遇到好勁嗰啲係咪冇得轉其他人打，要死頂左佢？
藍火通常係唔係買進化石？

好勁果d我會集火打爆佢d辣殺之後走場

殺幾多隻就小勝？

今日hot time個雙倍機率合成s怪
可唔可以同道具個雙倍疊加架

a角3星
開寶箱就成堆

對戰你有時間咪打晒佢 最好當然打
排位愈高 一星期獲得獎勵愈多

1-40嘅菁英級有2000石 +30 粒進化石

60-100位有1800石+ 25粒進化石

所以我平時都好勤力打晒佢 因為要keep排名拎2000石一星期

預到好勁嘅人 ，你可以等大約10分鐘左右唔打佢
系統會幫你在排過其他人 （好似好多人唔知）

藍幣睇你自己想點換 我就換進化石多 因為我平時會課下金抽野 唔洗換抽卡卷

反而進化石難入手 所以係咁換

最少殺2隻有1星
4隻2星
6隻3星

SR應該簡邊隻

或者你可以拎多隻拉思去凸

或者攻擊隊路帕

防守隊羅納 賽格

想打關推圖輕鬆就萊恩

要想爆發一波就亞莓 （但2個月之後出蕾之後 佢同瑪琳嘅影響力就會變細）

台服開左個公會叫 FC2

輕鬆玩有巴打想入就申請

想問如果咁樣 今晚張sr自選係咪拎amy最好 (日服)

你想之後集中打對戰定係想輕鬆打關先？

想輕鬆打關就拎amy 除左對戰好萬能

咁pvp應該拎咩好
雖然家陣都唔望會入到白金 但係開始打人地19萬戰果班好難打

定係博1號更新拎琳好

冇得拎最新果D

咁狗

任揀唔洗錢 係咁上下啦

凝萌 真之前嘅都有

小愛個黑skin好型

咁睇黎都係得amy揀 其他麻麻地

點會 賽格斯 羅納 pvv防隊神英

基本上係100%用嘅2隻

好基

一個係到鳩轉減你30%傷 仲識集中你 斷你技

一個硬到仆街 又識無敵浄化

咁想問下攻隊有無咩建議

本身拎amy打算 配傑恩 拉斯 蕾就去 一隊打哂

防隊打算之後先搞. 家陣連10%都未入到唔敢諗

入左k字頭

啱啱見到個七萬戰力
我先得嗰兩萬 嚇到即刻關左game

我見佢地話後期都係隻隻都有 咁我就拎愛咪輕鬆推關打裝好過

其實都唔係好難打 有d都係谷死一隻 我11萬試過打人18萬 佢得一隻係勁到我打唔入 我掃哂佢其他果d之後走場

所以我成日推薦人升一隊攻擊隊後在搞防隊

4個人點都易升過要你搞8個人

你岩

愛咪係邊隻,台伏有未

攻隊 下星期出嘅凜必落 有能力就用200抽卷去換佢

其他都離唔開拉思 傑恩 蕾 路帕 呢幾隻

台服第一期會出嘅新角
一個月內啦

打到憎惡6－4唔夠力打落去

係咪應該直接打完憎惡7-9拎左sr坦先再去返轉頭打返d星星

係 唔好迫自己拎星星先

唔夠打在去副本打下裝

巴哈話先俾d副本裝d s,你點睇

副本裝係唔係隨意換就得?

比你最勁個堆先就得

打多2-3星期呢d裝你多到唔要

有套裝效果 睇你想要咩效果

提返先

星期六日 幻影迷官係hot time時間各追加一場

即係中午 同晚上加埋追加2場

一日可以打4場

追加場次無得保留 可以上線就記得打

仲有星期六日 曜日地城 （進化石）關卡都可以選嚟打 選返你自己想要嘅進化石

hot time係有咩用?

Hot time 平時係強化武器 角色+值會有優惠

A角合成變S機率上升

啱啱完左7-9開左遠征
我暫時得主隊過左戰鬥力
咁其他遠征隊應點用咩角色組好
Eg:其他唔用既角色肥料組，定係要專搞遠征隊出嚟
第二隊唔夠戰力出唔到

一開始遠征是但入野 砌夠數就得

4個都唔同職業會影響大成功率
大成功係遠征完會比多個寶箱你

可以嗎

黎緊應該點去

s 換咩好

攻隊唔建議帶補

想問佢活動抽sr個個道具有咩方法有

係唔係用石就會有

點先合到s?啱啱我合2a4變一a5
應該要兩a6先得？a4得唔得？

等做任同用石

隨機 合成個陣有提你

凜係補

未出凜前用埃及補頂上

差唔多一頁就一定有一個問題係問S卷換咩角

睇到了

所以我下個貼一定要整個懶人包

同樣問題我呢兩日答左好多次

一切都係運

第2隻sr槍,唉

係咪姐係叫我覺醒隻sr槍先

覺醒咪好囉 s6突勁過sr0突

中左咪好 可以集中凸一隻先我覺得好正

同埋如果你無課 小課 自己整肥料去凸sr嘅話
可以試下凸到5凸就停，之後去凸其他

我怕你到時隨機卷抽到同樣你會想死

SR要有3凸先追到6凸S

3凸既意思係?

我指 SR要覺醒3次先追到全覺醒S的戰力

開晒研究格仔同遠征格仔後有石剩 抽唔抽好？
日後啲石仲有無咩特別用途

咩叫燦爛的夏尼,點有

早知留返d相同既s啦,拎黎覺醒都好

Ryan係咪渣過Jin?

唔會，Ryan暫時黎講只有推圖有少少用

係咁肝 依㗎戰力升得好慢同冇哂s比我凸 係唔係要代表慢慢黎同抽下s卡

最勁既裝係唔係副本裝加升級做7lv?

台版係

係

多做依賴 過12點後重置關卡

有冇圖睇

唔識中文版嘅野

突角嗰陣
同樣角色+12 / 燦爛的夏尼

唔明？點重置？

Pvp呢 新手唔夠人地堆全sr打

台服？用Ryan 進攻幾好！但前提你要有DPS角，SP用無敵套Ryan開一技，呢招初期好用！

得返幾千金,點打落去....

親衛隊裝係自選定抽?

例如我揀武. 係再揀職定隨機出

日版 未有jin 想夠200抽果陣換 唔知再dum唔dum資源落去ryan度好

送S5 +9弓狙擊手要咩好 好似入唔到隊

新手求教
我依加咁嘅主力陣容 sr自選揀咩好

sr坦for sure

邊隻好 但我本身隻坦升到6星lv20先唔用 好似好曬
定揀隻賽格特嚟覺醒好？

個隻係突破肥料

賽格特打pvp防隊先有用

拎拉思啦 萬能型

萊恩唔洗點投資 慢慢隨機抽中先覺醒

12點後又係一條好漢

買雙倍遠征 5隊返工賺錢

拎拉思咁呢隊係咪唔要隻坦

求解答

記得！今日個職業塔可以選多次 牧師珠+400勇猛！

有隻海馬坦會比你隻豬坦好

（打關）

你指副本個種？

星期五六係最正

冇lass揀lass 諗唔到揀咩都係揀lass

拉思好勁 唔好諗咁多

我上星期先知

其實真邊度坦 成隻近戰咁

邊個係職業塔

2技減傷超多

你入去應該可以直接選你想要嘅買

係製作個到

係自選

曜日關卡 打進化石個到

可以係到自選

我想問左邊最底嗰格都係？
因為淨係得類別

個舊野可以拎嚟比你整完嘅5級副本裝升做7級

副本裝永遠係當前版本最強裝 盡量打 ！

獎勵一星期重置一次

挑戰獎勵唔會重置

愛咪真係好勁 無限sp咁

開完招大技根本係fever time

依賴所d魚係換4星自選定升lv印

副本去到回血果關 (第4定第5) 已經打唔贏
個boss 好痛

你搞覺醒就換人啦

換印章我覺得好貴

城牆上怪獸？

幻影迷宮果舊綠色碎片有咩用

Raid 嘅 5 - 幻影攻擊

btw 又有問題想問
隻拉思成日衝前開技冇咗半條血 係咪要升吓被動?

依家個情況係有時 落血師又唔夠輸出 唔落血師隻拉思又好快死

有升嘅角色 :
羅衲lv31
拉思5*
冰人個條友lv10
亞莓lv10
遮lv21(覺咗一次)
賽琪lv10

應該點組隊好?
係咪首要升拉思先?

唔該晒巴打

儲夠10個下次開卡4選1個陣可以自選

想問而家咁樣既陣 sr卷係唔係都係拎拉思最好？

想問下抽獎幣如果冇用晒，喺活動完咗之後會唔會歸0？

最好升拉思先

唔夠打唯有升下研究所 訓練所 升升下就夠打
你唔好用冰人個條友 無咩力

佢係pvp防隊先落 但都唔優秀

無拉思就優先拎

萬能神角

係唔係54格個種？

個種完左會變0

啱啱換左lass返嚟
係咪轉走olivia？

想問下 睇左評價網 其實 羅納 瑪琳係咪唔值得升
我見羅納係某D關先有用

咁又唔洗

前期可以唔洗坦

要打關唔推薦呢隻 用返海馬比較好

羅納pvp防隊必落角色之一

其他關唔會用 唔洗急升

瑪琳就排好後先升 因為佢前面有隻最強法師蕾係到

死神弓啫係邊隻

弓入面拎斧頭飛人個隻

成隻怪獸樣

聽日睇下有冇時間準備一下常用Q&A

下個貼一開頭就要貼出嚟

日服送SR

咁54格抽晒會唔會重置？

我指可以再抽過54格嘅獎品

佢間唔中會開活動一次

我官方開

即係，例如例今次活動係10月23至11月15日，期間所有獎品只會中一次，當54格開晒之後獎品唔會重置，直到下次有活動為止？

係

下一次又係一個新開始

推

依家有拉恩 sr雙槍 sr坦

副本裝應該先俾邊隻先好?

100抽終於中1隻SR

狗屎運. 拉思凸1

垃圾驚！開親28日都重複英！

凸1?

垃圾game 玩唔得耐

拉思哥先啦

打到破滅連隻sr萊恩都坦唔住 雖然佢養成得7lv

話說拉思既特性點升?

爆擊 技能傷害

我而家個陣 係唔係應該遮女轉冰人？冰人冇咩力咁

Sr槍戈個首抽+抽左3000石 好似好差
賽爺戈個就首抽雙sr 未簡s

邊個會比較好

淨係想打raid/pvp應該拎邊隻好

1 唔好抽野 開晒要開既野先

日服直播緊

出艾爾之光合作

即係賽爺戈個ac玩洛去好啲 ？

仲有韓服開發中新角色

平衡角色 法師太強之類

其實咩sr開都冇咩所謂 除左坦同個2隻法

小屋系統 新角

合作

韓服準備開pve合作，情況好的話考慮合作對戰系統

諗緊拎ronan/sieghart/rufus好

打裝推關用路法斯好定蕾好

羅納同賽格係防守隊
攻隊唔會用

路帕斯就係攻隊

蕾

咁raid呢

我勁鐘意你個隻貝魯加莫特

招大清怪神技 本身都大打 打人可以減CD

我都而家都仲用緊

Raid都唔會用羅 賽 呢兩隻只會落防隊
但佢地防隊強度無人能及

Raid就 拉思 蕾 路帕 利樂 都可以

坦就用萊恩 真

補就愛咪

S角我就用貝魯加莫特呢隻弓

由一出陪我打到而家 咩關都過到

raid可以用小樂 咁我換佢先 boss戰好似都無人能及 用途又多少少

但係睇資料rufus好似唔係差小樂好多 好難揀

可能我升得佢唔勁
啱啱都張佢入左隊 冇補師
招範圍技感覺唔太痛

又冇錢 乜都做唔到

如果係拉思 Raid裝合邊款好 定無乜所謂？

唔好換呀

換路帕啦 功能差好遠

未出世界2前用紅裝

之後換橙

佢裝有咁上下 大技加被動清怪超快

改完之後真係有咁勁？

物理界嘅蕾

人地用豬坦 副官呢類角色 你拎佢嚟打就實無死

防隊都落得 好高傷

路帕特性升暴率，攻速？

話說點解出咁少射手 係咪三小俠好少呢類角色

攻速

普攻傷害/暴擊

我都唔知

以前無玩過

佢個設定冇咁現代

頂我升左cd時間

呢隻野靠1技疊個被動後就普攻狂掃

個彈射好勁

有錢先重置啦

仆街了,原來拉思係靠爆擊搵食,我換左加物攻既副本裝俾佢洗

睇錯係減cd裝

話說終於開哂遠征隊
係唔係主要搵錢》次元卡〉怪獸卡？
Btw樓上講既特性 係唔係升高lv 啲先有

我想重刷,邊隻野開局好?

RAID打唔嬴最後嗰關

覺醒左知道特性了

點解

d副本裝俾錯人,無曬金

賣左啲裝咪得囉

一裝上就鎖定左

想問下小隊特性同防御特性升咩先好

我遲下先回你地

尋日到而家未瞓過 加班係屋企做野

而家要瞓

直接賣

齊人 共洗120蚊港幣

神營運 日國際服only

齊人都無用啦,你都無資源升住

有咪得 咩無用 無資源咪慢慢升
無人要資源做乜

下個禮拜四又有新角

良心驚 輕鬆有 （肝

好過有資源但冇人

想問下起手抽到蕾同波塞冬 張s同sr選擇券應該揀咩好呀

傑恩/愛咪 夠泛用

冇得揀真

係 真同凝萌都冇

愛咪

我覺得小愛同愛咪都幾好

愛咪招大技好勁 個段時間爆發勁高

thanks咁我揀愛咪啦

amy招大真係無敵 回血回sp減cd乜柒都有

路法斯/蕾清垃圾 愛咪開大打boss 幾正

上次拎左貝魯加莫特，而家又送左s5弓卡
係唔係拎埋貝魯加莫特覺醒左佢，定求其冇所謂？

6凸左先算

集中升一隊4隻 唔好分散投資太多人

首抽拉思開局真難

真係重玩 ？

RAID 最後一關冰與火有冇建議點打?

有咩難

升裝升到訓住過就得

成個下就都抽唔到,個兩隻SR法 弓就成日出 但我想要拉思

第1層既冰已經過唔到

升裝就過到,得閒移下位加隻補慢慢打

全加9 ?

6凸姐係點解，而家隻野+12左未養成，終於明你地點解話燒錢
用黎推圖（莓，奧利維亞，遮女，同佢）打raid會轉 海馬 奧利 莓 修女/克萊奧

突破

上網睇下攻略,打RAID要打位

打住下個難度個D關先,拎下獎勵再強化下總會過到

終於中拉思,開始得

整裝唔記得左揀色 屌

以為要打到冰與火先可以打下個難度

港台版有冇勁公會招人, 依家9萬戰力

⼁乛⼂

唔夠輸出,你放棄啦

隊伍技帶邊3個

我多數拎補SP 無效化地區 無敵

攻速 浄化都可以升

一隻sr就開 肝加保底才是出路

清埋7-9 拎埋隻SR弓了
我想問A3互合係咪A級3星既意思?
都要+到MAX先可以合成?

打完火, 仲有一隻

A6+12合成會變咩？

6星冇得合

無課係咪應該集中練s角

2個月無課 日服活動送好多sr

係

在等官方派卷
登入獎 公會獎

有一隻就可以自己升肥料

6星無得合

巴西版
搵個欣宜配瑪琳

遲下仲要出印尼版

咁如果整左隻a6+12可以點處理？賣左佢？
係咪有得凸寵-整燦爛的夏尼 爬唔番個留言

等星期五賣

搵到了
定係升到佢覺6傳承好？邊個抵啲

傳承淨係做到上一階既材料 即係你用a做s材料 冇用

試下再老D

但我而家4隊入面三隻s 係唔係點都凸爆呀莓先再諗s

邊有可能咁快突爆

所以諗住突爆左啲s先 養a6覺6係唔係唔抵

s咁易拎緊係唔抵 自己計下要用幾多進化石

7-9隻sr攞咩好？
蕾好唔好

79送個張得開頭個幾隻

日/國際服100日個張就有得揀蕾

A唔好升 唔好強化
好浪金錢 進化都好浪費進化石

用S5互合拎去賣係最抵

凸爆S先搞SR

紫星係咪要食自己先升到？
冇其他方法升 ？

無人會咁做

除非你想將A角進化成SR

A角以上 滿覺醒後可以進化

例如A角覺滿6星 就可以進化S

進化完變S黃色6星無覺醒
而 你一定要整素材比佢凸6下先可以滿S覺醒 因為唔會抽到自己嘅s版

跟住在進化SR後用SR肥凸多6下

日版就有唔少痴線佬

整覺醒素材就可以升

除左SR建議可以用覺醒素材外
其他你都係食自己啦

整覺醒素材餵A S角係好唔抵

姐係啲a角賣哂佢？
我晏就仲係到張a5合變a6做任務

好正喎 仲難過凸啲ar

唔該晒巴打

一係合a3搏s 一係合a5搏sr

做任務拎B啦 最少進化石

S5 A5都可以搏SR

我試過一次A5互合 出

總之合成就得a3 a5 s5 冇其他選擇 除非要做任 好多人問呢個問題

あ5我唔會進嚟合

好浪費石 怪獸都唔夠用

太多野排隊升

晏就我2隻a4合變左s5
原本諗住再兩隻a5合上去

s同sr都開左係咪可以留翻d幣等下次活動

想問下台服黎講
我推爆左主線4-7-9
13萬戰力
可以點樣繼續提升？

目前陣
賽爺 拉斯 路柏斯 綠毛修女
覺緊隻綠毛上6星

想推挑戰模式R關順手啲
依家卡左係第四關迷宮
輸出唔夠
有無邊隻S覺左神擋殺神？

另外想問有無必要養雨傘妹☂️
我見人地話一召隻魔獸就比人秒 無用

點樣先知道自己係咩 server?

新手求救
點解打唔到公會戰既

四點 好似係
Btw巴打係咪fc2

唔洗留
其他人講左話會清零

話說SR卡 同你一樣開同樣位置

公會啲人叫我禁人仔 但無得打
咩fc2

用羅衲成功磨死咗 R關隻冰與火
隻Boss 開技我就開無敵

btw 有冇連登仔台服開公會 或者公會介紹 依家93k 戰力

有無人可以解答 新手入坑

咩文

無俾人放上去?

求解

你有冇綁定啦
登出下就知自己咩ser

S打關坦最好就係海馬

S打關好撚勁=奧利維亞 貝魯加莫特

遮女最勁係洗地清怪能力

你如果之後會拎佢去整做覺醒素材咪升囉

呢隻驚隻隻都可以升 唔好用咪整到肥料比sr

的確唔會留 有就用晒佢

下次在開會重新計過

要升戰力最快就係覺醒 裝備+9 升到7級

同埋訓練所 研究所呢幾樣

副本一星期重置一次獎勵 （挑戰獎勵唔會重置）

之前我係到留言
開左個叫fc2

收工
今次最快記錄 用左3星期6凸

之前睇你講話傳承肥料係咩意思?
唔同一隻SR都可以照俾SR覺醒?

你用S覺醒6次 拎去傳承就會變SR同職覺醒素材一隻

例如我拎S6星魔法角色覺醒滿6次 傳承後拎嘅個舊野就可以比我呢隻SR覺醒

留哂啲S卡先

係台板服首抽中左路帕同賽爺, D石應該拎去開研究所位定拎去抽SR好

我見巴哈都有人教合a4 s5
a4合有咩唔好?

首抽中路帕斯 推主線之後應該拎拉思定賽格特

冇拉思一定係拉思

有冇巴打 多左既sr號 唔要可以比我

刷左咁多次得萊恩 比我洗左後悔了

未開晒野唔好諗抽野

抽野不如買遠征2倍

資源比角色跟重要

A4要升+6

A3升+3就可以

你可以自己考慮下 我就無咁多怪獸卡

遠征只揀錢?
有淨揀次元卡 / 怪獸卡好啲?

最緊要A3用1星怪獸卡都有25%

A4用1星怪獸卡得10%

你永遠唔會夠錢用 選錢啦

怪獸卡佢只係比1-3星好唔抵

次元卡 等你手頭無咁緊先選

唔夠戰揀高階. 低階揀埋錢算

啱啱進隻+9去12嘅奧利，比一星佢食，食食下望下，原來0%
Btw巫師塔是咪英雄卡最好？

一定係錢

錯

前期英雄卡

後面個個都拎怪獸卡 因為出勁多黃金豬 100%成功強化

話說而家推圖 要用補師 換走左貝魯 咁仲突唔突佢好 定放養佢算（而定 奧利 遮女 呀莓 修女）

睇你鐘意邊隻

我當時自己就用拉思 奧利維亞 萊恩 修女打到第2關副本尾

想留石allin愛咪 但係冇哂野可以賣 抽唔抽一兩下好

想all in可以唔洗抽

等晚上12點重置 就有素材啦

依家個陣係 拉思 瑪琳 萊恩 S綠毛補師
岩岩過左3-7-9 唔知揀咩SR好 有冇好既選擇

我鐘意遮女多d,佢同呀莓夾到輪流清兵,但之後如果拎埋拉思,可能會換佢>奧利,而家奧利可以凸1次,貝魯可以凸2但唔用

拎拉思 覺醒

最簡單直接升戰力

7-9攞邊隻sr好

s簡邊隻好？

魔遮女 坦海馬 弓貝魯 補修女 睇你想簡咩
BTW有錯勿屌

又農到200抽拎sr卷

同艦B一樣佛心遊戲 SR咁易拎

你可以拎路帕 或者拉思多隻

係幾有良心

雖然抽野係難中 1%

但好多方法拎SR 小課無課都可以爽玩

唔諗啦
路帕
咁我點砌好

直接用拉思 路伯 奧利維亞 修女

坦都要練 唔夠打拎坦出嚟

用olivia都唔用馬林？
等我擺左咁多資源落佢到

【心得】SR角色 前中後期定位 與出場率 （新手食用）

又寫到男槍後期冇用 好亂

隻game d錢燒得好快,整隻raid裝升下就消曬

我不嬲唔睇巴哈
只信自己見到嘅野

有錢人玩嘅亞莓同窮人玩嘅亞莓係兩種機體嚟

最起碼日服有條友我見佢用亞莓 蕾嘅組合未輸過

不過條友課爆晒野 加埋有技術 真係好屈

想問之後有咩方法入手sr英?

28日 活動 合成

點樣課爆法
肝呢

好似我咁瘋狂合英
入公會拎石
所有野打齊
狂開次元獸
一有S就肝到5星+9
合成 賣

唔夠怪物卡

想問下公會戰係咪淨係比人揀岀去個10個人有得打
其他人可以做咩

邊隻好？

來恩用咩副本武?

個死人活動既sr自選卷我抽唔到

最左

合幾多次先有sr

開格仔? 最尾幾格用200幣指定啦 唔夠幣咪用彩虹石買遠征兩倍同skin

最多30打30

全公會出戰 會長有權唔比你打

食花生

我體感1%

藍色

見到有升訓練所個勇猛石一定要課
升訓練所超重要 影響好大戰力

跟住所有包課晒佢 專屬池狂抽

仲要肝錢

請問師兄
次元獸打完唔係會出飾物咩
同埋個合成玩法係點 合完有6星s就留 其他就賣???
謝謝解答

到底遠征隊係搵次元獸定金好

肝關卡肝邊關好?

我1樣次元獸
其他全部金

肝關都係副本 pvp

Pvp最肝 排位愈高 星期日結算送石就愈多

最好肝到100位內 鑽石牌

到時坐係到都袋1800石一星期

巴打你有時間睇返呢個貼前10幾20頁

我全部都答得幾詳盡 有晒玩法

或者你可以等我下個貼

我第一頁一定會開個Q&A

點睇

拉思用邊套好？

是但 等raid2出轉橙裝

收到

佢隻rufus好癲

呢隻根本超勁

打到後面要錢既,我都係慢慢上

要錢就只可以靠打齊次元 世界王

日任依賴

遠征2倍

咩叫遠征兩倍

去課金商店買遠征隊報酬*2

7日1500石

仲有6格先開得齊 個到有個sr

定係10點抽一次好

結論就是：剩下1-2格的時候，用200個硬幣自選指定格子，期待值上比一直抽要划算
當然自命很歐洲或是很非洲的各位可以自由調節

我只會A3互合搏S4
升到A4係咪都賣得

S5會經常互合
合完會升S6?

其實合成個結果係有邊幾個

其實你合成個陣會提你有機會合到咩

常用問題Q&A

1.石有咩用？

新手請你用石買晒研究所格仔 遠征所格仔先 ，之後在請你考慮用石嚟抽卡
但我建議你用1500石買遠征隊 採資源 （特別係錢）

2.首抽要邊隻好或者推薦？

台服：最好拎拉思 其次就路帕 亞莓
日/國際服：蕾 或者拉思起手

基本上最推薦打手起手 坦起手就非常唔推薦 前期都係打關快比較好

3.除左SR卡 咁S卡有冇用呀？

當然有，呢個遊戲S卡都好好用，而且覺醒會比SR更加輕鬆
可以用嚟打好多關！

4.新手嚟講推薦用邊隻S呀？
劍士系：奧利維亞
（全隊疊攻，大技開完全隊在加攻 雙技能1SP S角嚟講係一隻非常萬能強勁嘅角色 有嘅話推薦優先覺醒滿）

坦系；海馬坦
（前中期推關好幫手 可以幫手坦副本 有招降傷100% 全隊開盾 好優惠嘅保護技能 ，但要注意隻野自身無咩輸出）

魔法系：雨傘女 拎住把遮個位
（前中期好幫手 技能與SR瑪莉好相似，可以洗兵 增強推圖速度 令你更輕易破關）

狙擊系：推圖系 貝魯加莫特
清怪推圖好幫手 被動能力超強 加上減cd功能令技能可以不停連發
大技放出後 可以秒清怪加範圍內無限疊被動 非常推薦升一隻）

回復系：新手必修女
（增加回SP速度 全隊回血量高，未有SR補愛咪前最強pve補師）

之於其他無推薦S角色係咪無用呢？
咁當然唔係啦！但佢地都係屬於一種比較功能性角色
例如pvp坦克防禦隊 豬騎士 補師舞女等等

攻擊隊最強埃級補（未出SR角色凜前）佢地都係有超越SR能力嘅技能組
但新手嚟講 唔打pvp前係唔需要練

5.點樣覺醒角色提升戰力？

最簡單方法就係食自己!
首先你要有一隻本體角色升到+12
之後餵返相同角色就可以覺醒 （上限6次）
即係你要連本體準備7張相同角色

（新手推薦覺醒S卡先）因為相對容易獲得，勤力嘅話 一星期可以無課金覺醒滿一張S角

6.除左食自己仲有冇方法覺醒SR呀？1%咁難抽 抽死人咩

呢到就輪到講解一下傳承系統

所謂傳承系統即係將覺醒滿6次嘅角色轉化返成佢當前階級之上嘅一個同職階級嘅肥料

例如：拎一隻A覺醒滿6次嘅劍系去傳承，佢就會變成一張S級劍系覺醒肥料一張
覺醒肥料可以用係同階級同職業任何一角色當做覺醒一次嚟用！

而S角色 覺醒滿後都可以拎去傳承，成為SR級覺醒肥料一張

7.有冇方法可以快速整SR覺醒肥料？

以無課嚟計最快我一星期可以整1張

首先要準備以下材料

S相同角色4星7隻（For覺醒6次）
進化石350粒
覺醒費用450萬
大量怪獸卡用嚟強化角色到+12

S角色入手方法
1.抽
2.用依賴任務貨幣換S自選卡 （2200換一張）
3.週任換一張做完有一張自選S自選卡
4.公會殲滅戰 儲夠數可以換一張
5.幻影迷宮盡量選英雄卡 （幻影迷宮打夠10場可以係4抽1入面自選一張 唔洗抽）
6.靠合成出

做齊以上嘅野一星期唔多唔少都會有5-7張
當然直接課金抽係最快

進化石350粒入手方法（1星期）

例如想整補師SR肥料
首先係星期五 星期六 曜日地城選補師石 暫時日服最多一場15粒
比360追加多一場多15粒

星期五星期六嘅補師進化石關係cp值最高，因為佢除左進化石仲包括400粒勇猛之石
可以用嚟升訓練所 提升戰力
所以就算唔係升補師都非常推薦係呢兩日追加各一次

依賴任務完成獎勵盡量拎自己需要嘅進化石
藍色貨幣盡量用嚟買進化石 500=1
公會交換就同其他人換自己想要嘅石
召喚唔同階別次元獸都會有進化石（一日只有頭5次召喚有石拎）

做齊以上大約都有350石（一星期）

跟之後就到錢嘅問題

呢個遊戲錢非常重要，但奈何一日入手錢嘅數量非常有限
所以次元獸 世界王一定要打齊 因為係主要資金來源
而頭先推薦你地買先開遠征隊 在用1500石買2倍報酬7日都係為左拎更多錢

怪獸卡就靠依賴 幻影迷宮 或者pvp代幣換
當然你課金都可以210石抽30張

我自己就唔推薦用依賴貨幣買，因為你要買s自選卡

講到呢到覺醒系統包括傳承效率方法大約就講完
各位加油。

8.合成系統？呢個又點玩

合成系統就係用2張英雄卡互合 變成比當前星數更高的隨機卡片一張

首先要合成 一定要有2張當前星數可以強化至最大值嘅卡片2張

例如A角3星 強化至+3 2張 就可以合成
結果會有機會變成A4星（隨機） 或者低機率變成S4星（隨機）一張

而你當前唔會用到嘅S4星角色 我強烈推薦你去進化一次到S5星先
在強化到+9 最後2張 S5星+9互合 變隨機S6星一張 （有超低機率變SR6星）

如果合成出嘅角色你用唔著，或者無用 ，就留到星期5去賣 （有10%機率會賣到2倍）

賣S6星最吸引就係可以賣到9000個藍幣 500個修練幣

4500個藍幣可以換抽卡卷一張 500個可以換進化石1粒 比你加快進度整肥料
而修練幣就係角色+12後 要升1-100lv用嘅珍貴道具 （只可以靠賣人 或者官方送）

新手Q&A大約係咁 有唔明歡迎繼續發問!

得部iPad 係手 無電腦

打到就嚟嘔

休息下 之後靠你地

最後講多句

隻驚無得急 好多野要用時間堆砌 唔係用錢就可以解決

例如研究所 訓練所之類

我自己玩左日服100日左右
課金量約3400港幣
無睇攻略玩 開頭走左好多冤枉路
你地而家睇下攻略 多d上嚟討論 應該會好快追到我

記住多d上嚟

感謝巴打

張d a3合到a6賣出去好爽皮

佢試下全部滿裝再UP

琳琳練唔練好

岩岩中

唔記得睇邊個韓仔滿LV 利樂 開場兩招盾都穿

練 台服可以有排呃PVP分

利樂 唔適合pvp

2招技都要2SP消耗太重

呢隻野除左打次元獸 世界王都無咩作為

又係要等超越覺醒強化

唔適合都總會有痴線佬用到

亞莓就見過

呢隻自保能力都係0 加埋體質太差

有人可以用到佢打上前100我都想學下

我幾鐘意隻野 可惜派唔上用場 最後都係無練

佢輸比路帕係因為佢無減治療量 加埋技能消耗太重
後期打人好難扣到人血

我想練亞莓

見到日服法師一哥用到遇神殺神

琳林副本用-cd定爆擊副本裝>?

有冇圖睇下係邊隻英

送嘅a6係咪可以直接等星期五賣咗佢
重有遠征出啲寶箱係唔係全開哂定點都留番200key等鑽石箱

我通常有咩開咩箱

A6等星期5

眼鏡娘

a6再合無用所以要賣?

合唔到好似係

無得合

係咪SR法？

200%瑪琳

巴打頭先我語氣 可能唔係太好 Sorry

瑪琳就綠色 攻速裝，佢被攻速打被動搵食

話說打pvp 我嗰隊 奧利 遮女 呀莓 單人補
通常一開始 呀莓 遮女 aoe 一套打低戰力嗰幾隻
贏唔贏到都係睇第一下
但唔知係唔係有時有魔防盾 一套完對面成隊都唔扣血
應該點樣睇佢啲buff

可以帶埃及補 消佢地buff 會打得入

對面可能有英識放罩或無敵

白色血係盾

無魔法盾 任何盾都係白色血

可能對面有羅納 3秒無敵

明白哂

你好好架啦 平時d人唔會教

瑪林特性點邊兩招好

攻速

之後可以考慮暴擊 技能傷害 之類

諗住回返 晴天齒輪娃娃 巴打頭先利樂個到

個語氣自己覺得唔係講得咁好

新手未玩過係咪入台服 ？

我無野wo

隨你

想睇中文劇情就台服（台服係代理）
呢到都唔少新手巴打由台服起手 可以一齊玩
始終有中文 入公會 打會戰都好方便

不過台服剛起步 落後國際 日服大約100日左右進度

所以想玩更多內容可以考慮其他服

韓服就最快

日服國際服接近同步